想讀music production ，出路定興趣緊要

除左呢一科真係無乜有心機去讀但又驚入到去唔係我想像中咁

興趣

無興趣你返工會想死
淨係諗幾時放工 幾時放假
有興趣 你連假都唔想放

但真係驚讀完冇工開

唔洗驚 除非你好標青 如果唔係都係做下商場 酒會 event個d音響人
好D既咪入劇團做 叫做穩定既ft
我中學同學係Hkdi 類似既科目畢業就係做緊呢D
得閒先自己寫下歌自high下
不過咁講 你自己冇好詳細既career path 最好跟興趣讀
起碼你畢到業拎到張證書
如果你係讀Hd既 到時如果你高Gpa可以上u再揀過科洗底
或者畢左業求奇搵份文職/cs做都得啦

而家香港仲有咩科係有出路

睇錢途做人

師兄最後決定點？我近排都煩緊呢個問題